其實波台又好時事台又好，兩邊都係傻閪嚟

中衲=食兩家茶飯=賤過藍絲

公道講句
佢冇

時事台係左膠共諜眾腳地

好少見你唔玩膠🤭

老鳳出嚟認同未

你只要唔係黃絲就係藍絲，好公道

呢隻過街老鼠雙從標準架

呢啲佢認係假膠

根本傻閪先會上連登

兩邊都係小學雞

老鳳跟風狗